陣間拎d版權費上深圳叫雞先

好羨慕

唔食狗肉?

緊係食女體盛喇

記住奶埋閪

老婆入深圳人民醫院條數找咗未？

衲dee又害連尼住

因呢件事收版權費 拎去支那叫雞=幫支那促進經濟 = 連尼住親共

著日本軍服去

老衲表面上係叫雞，實際喺叫雞同時亦灌輸分裂國家既思想俾佢地，咁他日香港獨立自然順水推舟

係都用嚟儲蓄或投資

港獨精子

梅毒卵子

樓上果然自己 stop

我屌你老母
啲同事當左我咸濕色魔

樓主簡直牛B死了

妖你，成車人都望住我個mon

老納係出家人自稱，做乜咁話自己